原來做完好人係會比人blk

事情咁嘅，喺交友網見到有個女仔話煩緊啲野，都涉及啲比較敏感嘅野就唔詳講
咁我真係出於好心幫左佢好多，至少傾左成個鐘電話（tg) 深夜4點到5點嘅
到第二日朝早到夜晚都keep住幫佢解決件事
咁好啦，件事似乎完晒，諗住做個朋友咁啦
然後一日比一日覆得少，最尾直接出現last seen a long time ago
純粹呻做好人原來無好報，都唔算好求回報，當識個frd姐都blk左我
得啖笑

用完即棄 常見啦 女人。

兔死狗烹

唉，咁老實講，我淨係知佢發生咩事，無佢任何聯絡方式，都係諗住喺tg吹下水姐
換黎咁嘅結果
好人難做

幫乜春先？自作多情 人地嫌你煩咋掛？

你自己覺得幫 人地未必咁諗架喎

兩三日一個message唔算煩掛

交友網

預左啦

佢扑得你應該有原因既你講嘢過左火？

都算係 但無諗過咁快同咁忘恩姐

保險妹 美容妹心諗認真交友？
阻呀姐我搵食

3唔識7冇顧慮我依家冇野煩 點解仲要理你
又唔係靚仔
又唔係有錢

一句打招呼，問下早幾日單野仲有無事，就係咁
咁兩日唔覆，咪問下係咪最近好忙
過半日就blk左

打完齋

唔覆你知咩事啦

都啱嘅

我都係咁
不過一轉玩Grindr啲仔仔對我幾熱情
如果怕悶玩Grindr啦，啲人會係咁約你
開發下自己啦

佢可能係因為你係陌生人先搵你幫手，唔想有人以朋友身份知件事，所以同你做唔到朋友
利申9估

講真上網交友就係咁架啦
或者人地有新目標呢
又可能你個樣唔啱佢呢

你的樣子如何

咁上心做乜

零send過相
真係純傾計 幫佢解決左單麻煩野都無傾過乜 工具人萬歲！！！

你懂的

其實女仔有時真係選擇多得滯
唔係你太差係佢miss咗你

純粹係有啲唔開心想呻下搏人屌下姐

不如你講下乜麻煩野？我見你將件事放到好大
好偉大咁樣 好似要以身相許俾你咁濟

巴打如果唔介意可以搵我呻

我都係

真心如果你唔介意我係巴打嘅話，利申唔係gay

利申毒到就變gay

唔係話要以身相許，但都唔係打完齋咁架
雖然佢忘恩，但我都唔想就咁爆響口，總之係一啲涉及錢同名譽嘅野

講你就講啦

多謝你地，上得黎連登就預左比人屌多架啦
真係覺得做好人係無回報果下好頹

自己都唔係毒撚
同女朋友分咗手已經六個月
啲朋友個個都話我似唔愁冇女
其實我仲未放低加上圈子真係好細
近排又發生好多事求救都冇人陪
自己一個匿埋喊算

我係唔講

點屌得落手幫人冇錯喎

未放低真係唔好搵第二個住
隨時散得仲快

唔係架，毒撚玩交友app都夠佢地屌十世啦

唔愁冇女姐係靚仔啦

哦俾我都blk你黑9人僧

其實有時真係想搵個人純粹陪下
唔係諗住搵第二個
不過香港女仔都係好鍾意俾人追
我又係一啲好慢熱嘅人嚟
之前有幾個有feel嘅女仔我拒絕咗
人哋一個星期之後已經有男朋友

咁比起爆人私隱，我寧願比你憎囉
佢就係唔想單野比人知
宜家重點唔係佢單野吖嘛
所以我淨係「單野」去講

開始思考下以前係咪成日局限要識異性朋友
或者識多啲同性朋友會開心啲
或者開發下自己未開發嘅領域

慢慢胡思亂想就開始諗吓自己嘅性取向

呢個真點解冇人溝我男女都要

我覺得寧缺勿濫或未放低前一個就唔好拎起第二個
所以造就成我分左手都依家都未有女

Gay~~~~~

其實我係Apps都識好多女仔
好多人都好自我中心
佢會想你幫佢解決問題
但係當你講你有咩問題嘅時候
人哋睬你都有味

梗係同性多開心啲男同男邊有咁多顧慮

咁當然啦有feel就唔代表鍾意嘅
即係嗰啲女仔係自己類型

唔信呢啲apps

靚女唔得，試吓肥婆啦，肥婆唔得，男人囉
兩個男人攬埋一齊互相取暖

我又無要求開聲要求咩回報
又無話要見面換相乜乜乜
又唔係要佢解決咩問題
做個朋友，唔得嘅，出聲囉，我咪彈開囉
直接blk果下真係有啲後悔點解要幫佢

港女應該差唔多

人哋從來都冇當過你係朋友
只係當你係工具人

男男真係開心好多
我講相處唔係搞基

不嬲唔介意男定女啱傾咪傾

講真，以前啲MK妹未大啲性格真係好過而家好多

我都覺吖
或者好人唔配有朋友

瞓覺空虛寂寞想搵個人攬下

佢覺得你想溝佢？

突然抵佢煩左幾日

呢句笑屎禾
欣賞你巴打

最衰幫左佢

可能掛，又或者佢覺得我知道佢單野
怕我日後R回報？🤣

喺香港地你幾靚仔都冇用啦
溝女最緊要係有手段，城府深
成日當自己係韓劇男主角幾浪漫都冇撚用㗎

嬲呀唔想比人溝就一開始唔好玩呢啲apps 幫撚完條柒頭皮就block

靚仔就唔洗溝女了

搞到我訓幾個鐘
夜一夜傾成個鐘
第二日keep住教佢點做，傍住佢等佢定啲
睇黎我好有天份做工具人

有啲南亞妹輪廓都幾靚，可以試吓，性格應該好過港女

啱吖 自動送上門

見到都慘

你唔好玩啦
身邊勁多靚仔friend係咁溝女都溝唔到
反而嗰啲死仆街全部溝到女
溝完條女仲要日日叫雞玩女再打埋女朋友

係咪得你覺得係你幫左
你語氣係似
“拿，我而家幫過你，你識做啦？”
“你唔係唔覆我啊？”

以前大把男人走埋黎八卦我
問我私隱 我又唔識叫人死開
人人都有煩惱
唔小心講左dd，d男人又上曬身，講多幾句以為幫左我？
我其實夠知口講容易，做既咪又係我，自此我覺得d男人搵我r水吹話幫我手=搵我麻煩=要我欠左對方

你覺得幫左手好似大帝咁？
男人既吸引力在於男人本身價值
你出發點錯曬
好好裝備自己算啦
當人地無朋友無屋企人幫係孤兒咩？
溝女唔係幫返黎，係自己吸引返黎，下次咪L幫啦，幫咩人吖 曬自己時間 曬埋人地時間

你自己揀

唔太中意啲偏黑皮
而且真係唔太介意有無女呢樣野
不過港女真係太極品

好想試下做靚仔無時無刻都有女搵係咩感受
佢地知唔知自己好幸福

講真其實唔好覺得自己好差
好多男仔條件已經好好
係香港個戀愛市場好畸形
連啲港女自己都認香港女仔有啲八達通

冇改錯名

我自己冇乜所謂，種族對我來講係浮雲
順眼對我好就已經夠

其實人地就係當你陌生人先敢講
咁又點會俾你做佢熟人

靚仔都溝唔到我真係唔知
未試過靚仔

其實同時都有唔少樣唔差既單身
我識既有一大堆

唔知點解自己同陌生人講野會舒服啲

又真係好似好理性分析🤣🤣
不過我真係無乜諗過幫左手就似大帝咁，逼佢中意我乜乜乜咁
佢單野係唔比得屋企人知嘅野黎嘅
係咪有私心，我認實有架，但我最初出發點幫佢真係純粹幫人
咁係咪幫完就不留功名咁大俠呢
咁自問唔係囉，做個朋友網友吹下水係咪就被視為溝女？就係萬惡呢？

唔應該幫女人做任何野，應該遠離問題人士（如果你嘅目標係溝女）

大把啦
我以前有女朋友嗰陣係一個有自信嘅人
當時女朋友幾靚，啲人都話我同佢好襯
好奇怪地我有女朋友嘅時候反而好多異性緣
甚至有人係主動話叫我飛咗條女同佢一齊
男人嘅價值咪喺呢度囉

當我冇嗰陣，係冇人會埋你身㗎

on9成日發生嫁啦

你又啱 有時幾乎好似上面啲巴打咁講
連性別都就黎變浮雲

我咪就係嗰位巴打囉

岩
況且 你自願幫 冇人迫你
我搭車讓個座都冇自high
想幫就幫

講完，解決完，blk
完

非也非也
唔係為溝女囉

Sor，我成日唔睇人名

其實朋友都應該係咁

冇好似依家咁 同frd好少講呢啲 通常自己收收埋埋
可能大家唔識大家 講野冇咩顧慮

Msn年代d女真係唔會block人

自己有時想幫人都係想聽到人地解決到問題嗰句唔該個心舒服好多

反正又唔知對面咩人咩名住邊之類
吹夠20cm又無責任嘅

咁係咪幫完就不留功名咁大俠呢
咁自問唔係囉

條女一定知
女仔好易feel到你想要咩回報
實feel到
你都知自己係情感勒索啊可？

下次對住女仔，人地出到聲叫你幫，你先幫，唔好要趁虛打劫，夾硬要人接受你既幫忙，要人無啦啦欠左你。

男女無純友誼，除非你d利益可以完全交易到，你送條女一個蘋果，條女唔需要送自己出去，係送返個橙比你。

一句唔該，過幾日傾幾句
Blk左？🤣真係黑人問號

你唔好奉旨幫女人，港女就係我地班港男縱壞哂

佢就係出聲搵人幫搵人求助嗌晒救命咁

平時係叫春台傾到四五點之後對面條友話咩心情舒服返 多謝我
發夢都會笑

見你軟淋淋食住上

你個人悶冇價值咪冇嘢想同你講囉

性別、年齡、種族都係浮雲

一個人耐咗，開始覺得自己有少女心
打丁嗰陣，開始唔再睇A片，望住自己碌鳩，唔知點解，望住自己碌鳩，竟然會更加爽
玩交友Apps識女仔嘅失敗，令到我開始玩同志App

我喺App入面講到明自己係直嘅，好多男仔搵我，一嚟就約我砲，或者flirt我，嗰啲我全部冇理到，淨係理一啲正常人

去到嗰度識咗一個攝影師，幾靚仔，佢約咗我出去私影，我覺得影相冇乜所謂，見到佢影啲相都幾靚就試吓

出到去佢幫我影咗幾張，我再睇，果然真係大師

影完之後佢問咗我一個問題，如果我話你聽男人幫你含會舒服啲，你會唔會想試？

之後我即刻走咗同埋block咗佢

由鳩佢啦
做好事 都唔好諗住有好報
如果因為想有好報而做好事 咁其實都唔係出於好心啫
所以呢
都係無欲無求 幫人當日行一善囉

利申 試過

比個解決方案佢姐
重點係佢個心勁亂勁慌唔知點
所以你話問題細，又錯唔晒嘅

我諗樓主唔係痴線佬嘅...問下解決左未姐

萍水相逢，幫得咪幫囉，佢冇興趣同你做朋友咁咪算囉，來得快去得快，冇所謂啦

哩d更加唔想繼續同你接觸啦
你做左佢恩人果個位 當佢覺得欠左你
又唔想拖住個人情 一不做二不休
直接block啦 哩件事佢都可以當告一段落
如果唔係佢覺得你一直等住回報仲煩
本身網上既野 三唔識七 你主動幫 都係義工啦
你想有回報就當初講清楚

咁我多謝下你先

死老襯 食屎啦

咁人地唔係gay搵你做咩

其實男仔喺app入面有一個match已經係一個好難得好難得嘅事

的確爭你句thankyou
你有無試過對同性fd幫大忙到令自己損手爛腳
對方因為過度虧欠感而消失左

唔止朋友，父母仔女都會
當虧欠感，愧疚感超出了子女的承受範圍，子女甚至會逃離父母

人地唔知點還就會內疚走
你有無聽過同同事最快混熟既方法就係問對方借筆or請求小事？
因為人地會感覺良好=幫過你

所以你幫完人，你係自我感覺良好先，對方承受唔到咁大犧牲就會反彈，對任何關係都係。

召喚樓主你要嘅人黎左

都係嘅 當積下陰德都好（然而打機抽蛋又爆死🤣

男仔係現實有個match都好難得

我個心真係諗住識下朋友，佢鍾意影相咪俾佢影囉
咁你都唔係第一次見就即刻咁樣㗎嘛
我講到明我係直嘅，佢就應該落多啲心機去令到我改變

理論上就已經解決晒嘅
可能因為咁blk得咁順手

相反我覺得現實會容易好多
不過要睇吓你個圈子係點
以前讀書嗰陣真係好容易

希望樓主學識拿捏付出幾多
同埋男女方面就更尷尬

好難有純友誼
除非你or對方樣衰到癲

交友app唔係交友的

又唔係話回報嘅
咁直接blk又未免太無情
可能我太玻璃心？

呢樣唔係個個都知咩

我覺得樓主其實係介意自己做咗工具人，咁除咗叫佢唔好咁介意之外仲有咩好講

你會唔會send咗啲自拍照俾佢，搞到人哋要block 你

其實你係咪一個好缺愛嘅人？

其實我覺得樓主係唔甘心
咁難得先有一個match而家又冇咗

我有類似嘅事 冇打算要人幫但佢不停問
問到我覺得冇曬私隱 好反感
利申冇惡意攻擊樓主 但可能係咁

咁條女都幾仆街

誠實面對自己
你就係想人地以身相許

你訓練到個女仔乖又貼服，絕對唔係想條女同你做一世好兄弟，叫你哥哥
然後條女突然自己另搵男朋友，你o唔ok？

條女好似打算要人幫

可能真係你咁講，自我感覺付出N多
一句多謝就當粉筆字咁抹走晒，真係有啲承受唔到嘅 呢個我認
件事雖然係我眼中係細事，至少我覺得處理手法係唔難，不過係佢眼中真係大事
所以因為咁怕我索求回報或威脅佢而blk我啩

但係交友app應該對方都係咁掛冇興趣一開始就block啦 唔係幫完先block

冇玩過交友app所以get唔到個心情，不過玩得交友app唔係應該預咗㗎咩，咁上心為咩呢

條女應該小朋友唔識禮貌或者點面對
處理手法似20頭或者20內
當對方on9 小朋友算

其實有啲咩好威脅

屌我都想做女人
由細到大都比人話生得似女人
樣又似身材又似，條腰幼過七成女人
就係最衰生咗條J

ching冷靜

Thx
我自己prefer 用真心對人
不論熟人定陌生人，男人女人基佬定百合我都會真心對佢地
雖然個結果就真係有啲唔太理想

其實玩交友app得兩種人，一種就係貪心嘅人，一種就係好似樓主一樣心靈空虛嘅人

講左無send相

真心，之前買過啲道具做偽娘，啲friend都話似女仔
不如我真係做手術算啦不過冇錢

有好感 第一關
測試下相處o唔ok 第二關

女仔心入面可能再多男人幾關

好多時都係自己比得太多 對面就拍拍屎忽走左去

Ummm... 答你唔到喎呢樣🤣

唔甘心係啱，但唔係match呢個問題

真係自己想要 會開心啲咪儲下錢

你自己心入面最清楚啦
其實好多人都缺愛
你喺度比愛你

個case係佢要人幫 我先去幫
而唔係我見佢有麻煩，而佢無搵人幫而我走去幫

我身高太高
做咗女仔都會奇怪

比愛x2

做兄弟幾好吖我覺得
我又唔覺得有咩問題喎

百貨應百客

純粹唔甘心上黎呻下又搏屌清醒下姐

要搵條190嘅仔

咁你分少少高度比我

Cos偽娘啦 再唔係去泰國一轉

愛我啦愛我啦

Model都係咁

你係好人

最癲我試過偽娘look拖住毒撚fd喺條街扮拍拖
我嗰陣仲要着住條勁短嘅熱褲勁多男人望
睇唔出我係男人

Love love power upppppp我痴左咩線

無突出黎咩？條J

你叫班港女點算

啲人知左以前自己gup緊條仔係咩感受

有條特製內褲

真呀，你覺得自己對個女仔好好，但未必諗過人地究竟想要啲咩，最後只會落得收好人卡/分手

好pro

咁你就唔好再玩交友app d女俾我感覺真係好串又高鬥 塊閪鑲金咩屌 多得班狗公唔少 捧到班女上天 完全唔會珍惜人地同佢講野 真係以為全世界女人得返佢一個 個個男人無左佢唔得咁

我覺得你首先要搞清楚你幫人唔代表有回報，我指嘅唔一定係實際嘅回報，最簡單，你幫咗人都唔代表人哋要同你做朋友，呢樣你接唔接受到先？

其實我識得好多同條女拍好耐拖嘅人
都係食得住條女嘅人

咁實有啲高到痴根嘅女仔架
我小一果年有個女仔已經突破米五（6歲米五喎，我小五先有佢小一嘅身高）
到小六畢業佢有米七五

cant agree more

講中我心聲

佢睇透曬

我ex咪咁

咁ching你高嘛

高佢幾cm咋

你呢個講法實啱架
不過當如果發生呢件事係你身上時
可能你又有唔同諗法呢
即係唔做frd都唔緊要嘅，down聲其實我ok嘅，直接blk嘅我表示係意外兼o咀

唔知條八婆會唔會睇緊個po

我哋可以調返轉諗吓，如果樓主係女仔，Block佢嗰條友係男仔，啲回覆係咪都係一樣？

條仔仆街

跟住連登就會一大堆巴打沖曬出嚟安慰樓主

咪由佢睇囉反正我又無佢contact 佢又無我contact

正確

男人嘅心情不嬲都唔會得到關注

賤過地底泥

喺香港，醜女嘅機會永遠都會多過靚仔

輸在射精前

多塊閪就多好多

有幾位巴打圍爐都幾好架啦

真心，識幾個豬扒都好多人溝

算啦不如我攬住你瞓啦

仲有啲男仔格嘅都係

畀下愛先

世界上總有呢d咁嘅仆街，講到咁上下就乜都唔講，然後就要block吓你令你覺得唔開心佢哋先安樂
不過有時對人認真都係件好事嚟嘅
祝樓主可以識到可以同你深交嘅朋友

仲要少條撚
做雙性人可能無人要tim

可能我係份人嘅問題，我從來都覺得幫人嘅payoff係0，所以如果選擇幫人，咁係我自己嘅個人決定，佢俾我幫完之後有咩反應我真係冇care過

如果我遇到你嘅情況，咁我可能會諗係咪我講錯/做錯咗啲咩所以佢先block我，但係我唔會覺得自己俾人用完即棄，或者覺得自己做咗工具人而唔開心

反正網上識嘅人連朋友都算唔上，只係萍水相逢，佢要走咪由得佢

最撚戇鳩就係話自己似男人
港女就港女啦八婆

先多謝你先
不過真係難有深交嘅朋友
至少喺香港少有

男仔格大曬做咩都冇錯

咁走左嘅真係由佢嘅
不過第一時間嘅反應真係偏向唔開心
上黎清醒係好事

等於你細個玩完啲玩具會掉咁樣
細個識完啲同學朋友大個都未必會聯絡
人類係咁樣，唔需要嘅野就會斷捨離
唔係佢無情，係你一開始錯咗expectation
佢想搵人解決佢啲問題，等於睇醫生，你就以為係交友

#metoo
仲好記得中學嗰陣我會同男同學講電話講天光

大個左邊有咁易有深交全部都係中同

調返轉我有少少女仔格就話我成個女人咁
真係好撚唔公平

講電話冇 出黎飲酒多

長大後先知道當年同我講電話嗰個男同學而家喺加拿大識咗個男朋友

鬧番佢性別歧視

不嬲架啦從來只有女仔著到男仔咁會比人覺得型 男仔著到女仔咁就

有d感覺你係有套自己原則堅守，不過係同世俗唔太match既原則黎
你係條女面前做好人既同時可能都曝露好多同人地fd唔到既地方，可能係話題同溝通方式
正如你可能表現到好撚緊張對方件事，人地會心諗你陌生人點解要咁做

例子：你以上講既野令我會覺得你個人好唔貼地好撚大愛，現實應該同你好難夾得埋，我就天生口賤加歧視人果type黎

利申：多異性fd

我又唔撚係乸型，只係有時諗嘢會比較上似女仔

我都試過同啲女同學傾通頂
一個升左中就少聯絡
一個搵左個渣男拍左半年拖後離散左
一個借我過橋又少左聯絡
工具人feel好重

唔好擺喺心度喇，你咪當扶咗個阿婆過馬路，點知個阿婆趕住去接個孫放學所以連多謝都冇句就急急腳咁走咗去囉

繼續玩apps狗衝識其他女女仲好啦

全部都
：下我當你係frd咋喎

有咩感受

識唔到女仔咪識男仔囉

工具人

你仲未瞓

誠心祝福佢哋幸福

其實幫人唔應該覺得幫完可以換取乜嘢返嚟，咁幫人就動機不良，你係咪想幫完之後可以同佢繼續發長做埋情侶？朋友可以揀，合則來不合則去就係咁簡單

樓主越嚟越唔開心

因為件事真會好影響女仔，咁將心比己，就算發生係男仔身上，都會出事
係嘅，你會覺得離地，好大愛，咁事實我一直咁走過黎，喺中學都多異性frd架，係各自升左大學又有啲私人問題而好少聚會搞到少左聯絡姐
點解同人相處唔可以大愛？個個人相處唔同方式，不過熟左都會瘋狂口賤

：樓主想呃蝦條

責醒左

攬住你瞓

齊來認識下

靚女先俾攬

ching好唔得閒

我有塊八達通

可以啊Telegram？

咁要呃嘅，就趁件事未完捉左佢出黎啦見佢真人抄佢牌啦

好想屌閪啊

屌你自己左手
屌完左手屌右手

不過咁既情況我應該會爆左件事出黎
個人認為冇fd做就一定會做衰人
可能我報復心重

所以話做好人真係...

頂住先

特別想屌連登絲打

呢度冇

有嘅，之前喺連登識人

我都有諗過
不過算啦，件事幾唔容易先完
爆出黎又無意義嘅，佢又block我，我連佢id係乜都唔知

你啱先咁講比你嚇走曬啦

有冇諗過其實佢係男人嚟㗎

真心，之前喺連登約過SP頂住先，幾靚女身材幾好係性格麻麻，不過佢而家有男朋友

想溝人又唔敢 仲要比哂機會收好人卡, 唔比你都對你唔住

多情自古空餘恨

有錄音 又傾過電話

靚女夠曬啦

其實會唔會係你個樣既問題, 如果你係陳冠希咁 應該會係佢搵你

我都識得扮女人聲啦

想聽

但係性格真係唔得，同埋啱啱相識已經講到明大家係為咗啲咩

屌佢唔洗理性格嘅佢性格都係佢條仔受

有一個女仔朋友，識咗差唔多十年，佢一拍拖就會斷絕同我嘅聯絡，冇拖拍嘅時候會間唔中搵我傾計、食飯，所以如果佢有一排冇搵我，我就知道佢應該識咗新仔拍緊拖，相反，如果佢突然measage我，我就知佢應該同條分咗手

差唔嘅case，有個識咗十年嘅兄弟，除咗大時大節，平時差唔年半年先搵食餐飯，如果佢突然搵我食飯，咁只有一個可能，就係佢失戀要人陪

就算係咁，我從來唔覺得自己係工具人，因為我覺得人與人之間嘅關係就咁㗎啦，我冇乜所謂

爬文plz, 無比過相

正喎
不過扮足個幾鐘，而且零破綻應該難啲又攰啲

下..我覺得咁樣好離譜

但係佢啲床上技術真係有啲麻麻，真係用嚟頂住先，唔識用脷

有得屌仲嫌三嫌四

至少唔係話一味對對方好就長久到，事實上當你既作用只係得返對佢好，咁你個價值就無哂。

係呢個時代拍拖係好矛盾，你要感情幸福既係要少少skill知道女仔點諗，一咪盲衝做好人最後只會落得屋企打飛機既份。

全部一撚樣 連分手六個月都中埋
巴打加油

不過勁有緣，同我同一日生日，我又係星座撚，呢一日嘅人好大食，好快就直入話題，大家都知大家要啲咩

你係絲打嗎？

唔會再做好人

絕望到

邊日大食咁巴閉

有j

剛剛發現老公去叫雞

都話女女比你嚇走曬架啦

幫完人到頭來嘅只係失去咗個好朋友
咁做好人做咩

上連登下一句係乜嘢

痴線佬

點解幫完人反而會冇左個好朋友

咁嘅樣都有女..

教個好朋友溝女，溝到手後條女話唔鍾意我喺好朋友身邊，畀好朋友斷晒聯絡

教我溝

如果識左幾日嘅女地位仲高過你 咁你自己諗下佢係咪真係好朋友

假設你玩交友Apps嘅目標係揾男/女朋友，當你約見對方嘅時候，你需要同佢做Fact Finding，呢個人⋯⋯

【1】樣貌同身材？
【2】對自己外表嘅要求？
【3】對異性歡迎/抗拒嘅程度？
【4】外向/內向嘅程度？
【5】揾男/女朋友嘅動力？
【6】揾男/女朋友嘅要求？
【7】揾男/女朋友嘅目的？
【8】戀愛經驗？
【9】值得欣賞嘅地方？
【10】待人處事嘅態度？
【11】忠於自己/受人影響？
【12】主動/被動？
【13】負責任/唔負責任？
【14】生活嘅動力？
【15】生活嘅目標？

————————————

揾到答案之後，如果你想繼續有下文，試下歸類佢係邊種人，再準備下一次見面⋯⋯

【A】對方冇意願成為你男/女朋友，條件唔合乎你嘅要求但可塑造
Hints：深入了解

【B】對方有意願成為你男/女朋友，條件唔合乎你嘅要求但可塑造
Hints：欣賞對方

【C】對方冇意願成為你男/女朋友，條件合乎你嘅要求
Hints：分享自己

【D】對方有意願成為你男/女朋友，條件合乎你嘅要求
Hints：建立承諾

其實我覺得係「感覺」嘅問題，同佢哋相處、幫佢哋解決問題，我唔覺得佢哋係利用我，我會覺得佢哋係當我係朋友，而佢哋需要朋友嘅陪伴所以先會嚟搵我，而佢哋喺我心入面亦係好重要嘅朋友，所以我一啲hard feeling都冇

如果有人搵我幫手，例如係唔熟但係識得嘅人，佢哋會俾我一種利用我嘅感覺，咁我會睇下自己想唔想幫，唔想幫嘅話會果斷拒絕

所以我明白但係未試過樓主嗰種hard feeling

我會做仆街block左佢..

可能個女仔覺得男女無純友誼掛

人地當zip下時間，你咁認真做乜

係你個frd問題..人地講兩句就可以放棄一段友情

好易
利用佢鍾意嘅野同佢有多啲相處空間，做多啲細心野

一個唔覺意散左
冇左個frd又冇左條女

佢鍾意靚仔呢

回想起都覺得自己on9
唯有希望佢女朋友唔會出黎害其他人

害你個frd夠啦下話

我朋友毒撚樣，個女仔有身材中上樣又有錢
都拍咗3年就4年拖

身邊嘅人都無咩介意靚唔靚仔嘅，睇性格

你隻鮑鮑都唔係新嘅你有乜撚嘢地位

exactly my case只係冇第二行

完全正確
重要係大陸女仔，我個fd已經係普通講野都加普通話落去

咁兩個可以拎去火化..

無知一問
新唔新又點自己覺得冇分別

一定有個啱你嘅，未到時間遮

上連登勿認真

全部女人都係雞

信住先...過多廿年都未有就再上黎問你

我就唔知政治立場係點，但有廣東話唔講要講普通話就頂唔順，重要係乸乸地音

原來係咁

廿年，連登都無咗啦

探探

仲要加普通話操你媽逼兒

黨登

屌 有聲

咁我上抖陰問啦記得話比我聽你咩名
雙擊點讚666!!!!

楼上的傻逼，操你妈，操你妈，操你all the way

記得課金畀我

井底蛙！！！你媽死了！！！！！！找你的美國老爹舔腳底吧！！！

到時冇女應該夠錢課嘅

好